【引渡惡法】警隊「二哥」政總督師錄音曝光 下令強硬應對「最後通牒」

政府高層近日姿態上已就修訂《逃犯條例》風波向市民「致歉」，惟執行暴力清場的警察至今仍死撐「無做錯」。據了解，警務處副處長（行動）鄧炳強昨日到政府總部與駐守警員見面大派「定心丸」；《蘋果》取得疑似現場錄音片段，鄧稱警察在6.12當日是「維持治安、使用適當武力平息暴亂」，批評網上有人對警察「起底」，針對警察子女，是「白色恐怖、污糟邋遢」，會追究到底，「做到百份之二百」。

根據錄音內容，疑為警隊「二哥」、料成為下任處長的鄧炳強針對今日下午5時的「最後通牒」發出「動員令」，指民間有所謂「deadline」、升級，但「唔理佢係點」，駐守警員都會防守好政府總部及立法會，希望警隊不會再有人受傷。

該警官續指，網上有不少「假消息」，稱有解放軍裝扮成警員、又或有警員裝扮成港鐵職員，意圖抹黑警察，呼籲「唔好中計」。警方亦成立專隊跟進警員被起底事件，又加派軍裝警員到警察宿舍巡邏，並向伺服器供應商和私隱專員公署跟進。

發表講話的警官又指，如有辦學團體或社工針對警察子女，會向教育局和辦學團體追究，堅稱警察當日行動的本心是「維持治安」。他呼籲警員主動舉報上述事件，「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方係幾咁污糟邋遢」。

他多番強調社會上支持警察的人「絕對唔少」，每日也有人到警察總部「遞信、遞支票」表達支持；稱「每日都有好多報章，Sorry唔會登蘋果日報啦，係支持我哋」，故警察並非孤軍作戰，「特首支持我哋，社會上絕大部份人都係支持我哋，只不過係一啲有心嘅對家，做到一個樣好似好多人支持佢哋咁。」

對於示威者稱將會行動升級，他寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我」，希望警員團結及身體健康；對於針對警方而作出的行動，警察必定會「做到百份之二百」回應。本報就上述講話內容向警察公共關係科查詢，暫未獲回應。

【引渡惡法】警隊「二哥」政總督師錄音曝光 下令強硬應對「最後通牒」

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

等睇割蓆

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

夠膽咪繼續出速龍 唔帶肩章周街扑人
今次放夠300粒煙霧彈

到時每人一部cam長開，送哂班仆街上軍事法庭

推